集思廣益 一枝公去旅行去邊好

你想玩咩先

襯後生行得走得去啲落後啲既地方
老左行動唔方便先去啲旅遊勝地

行下食下
冇話特別玩咩

男人天堂

日本啦

筆值 ？

無限筆直

日本

環遊世界啦

男人天堂 好多地方都係

最緊都plan緊，諗住獨遊日本，有無巴打有推介？

京都大阪，少人d就廣島岡山

有冇話想玩咩

去中亞

小弟唔識溝通 好難搞

印度

清萊

2月尾有5日假 ，有冇興揾個伴？

Pattaya 不解釋

一定係泰國 唔洗講

請問巴定絲 哈哈

陽光與海灘 冇得輸